保皇黨搞初選會有幾多人出黎投票

沉默既大多數出黎未

所以藍絲其實哪來的自信笑鳩黃絲

打飛機呢家野洗講事實架咩

我一定會去

得1個票站 洛威拿張小明兩個投

到時有600萬人投票

佢地跟指示投就得，初選都唔撚洗

搵個義工都難喇屌你，點搞啊

100 慢人

保皇黨有初選咩？睇下容海恩

咁講,佢地又真係唔洗初選
班藍絲你派咩人都照投嫁啦

一切由中聯辦話事駛乜搞初選?

佢哋搞初選應該係酒店房搞好啲
睇下邊個氹得領導開心啲

而加肺炎調唔到咁多人由大陸落黎，更加唔會搞呢d活動，攞黎柒咩